有咩生高啲嘅方法/祕方

例如運動動作，食多啲咩，或都什到係食藥
做part time 發覺啲學生哥妹越來越高，怕遲啲自己身高連average 都掂唔到。
而家廿歲 聽專家講重有一年高（好似係）

無 基因決定一切

試過跌斷腳 養傷一年高左20cm
你可以試下

真係好撚慘 而家啲中學生個個牛高馬大係毒左啲， 遲啲識打扮真係溝死女

要識投胎

真心咩...中學有個fd，佢暑假發左成三個禮拜燒，見返佢高左8-10 cm

投胎

想認真先開係學術...

燒咗差唔多成個月

晚晚拉筋 拉到摺得埋自己 再伸個大懶腰

Human growth hormone, 萬試萬靈
前題你未過發育期
副作用請google

唔係攞𦲷練大隻㗎咩？

即試

重刷

剩係跌斷一隻會點

祝 快速長大

我日日打丁都米九

好似真係要早瞓

高 呢家野真係天生
我個中同打左五年籃球 都得16幾
我錦多年日日打機廢青杯面 有185
投胎下世啦

健康，愈健康，身體愈有能力生長

可以做到嘅盡做。
青春期，宏量元素，微量元素，維他命食足啲
盡量令自己潛在高度發揮
唔夠營養，基因再好，你身體都發揮唔好
家庭基因本身唔夠高嘅，更加要食好啲，後天營養要補上。

所以佢咪長短腳

訓多啲

高都冇用啦，燒到變弱智，點溝女啊